[置頂] 我哋應該同班台灣狗割蓆！勿被帶風向！

EU同美國都唔支持加泰獨立 我哋香港自己都未搞掂,搞乜撚嘢加泰呀 好撚得閒？
到時美帝同EU反面就仆街啦
對加泰立場只需冷處理

同樣 美國唔支持台灣獨立

美國政府採取「一個中國政策」（One-China Policy）作為外交政策。
對於台灣，則依據台灣關係法及六項保證為方針，則不承認台灣是獨立國家，但承諾對台灣提供軍售。

照你哋咁講 我哋係唔係應該同台灣割埋蓆？一陣話我哋撐台獨影響法案通過就唔好啦

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

支持同加泰割蓆嘅入黎講兩句？

屌你開埋啲膠po

割？
人地同我地爭取緊同一樣野，如果咁樣就驚驚驚要割蓆，不如比返老共管啦，冇眼睇啊。

撐加泰就激嬲美國
撐台灣又唔會激嬲美國？

好多人支持割架 然後同人講黑白是良知

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

睇睇內文先

不過點解連登咁多標題黨，好老實咁唔好玩

不割了

撐台灣其實唔會，台灣對美國有重大戰略價值
反而加泰對美國嚟講冇價值，佢緊係唔會理

sor9
我見到標題同頭幾句已經冇再睇

撐加泰其實唔會，加泰對EU有重大戰略價值
反而台灣對EU嚟講冇價值，佢緊係唔會理

照你講法 我係咪又可以咁講？

我冇記錯已經有幾個po話EU唔撐加泰獨立窩
我地唔係話唔撐加泰，成條國際戰線上面我地係要小心行事，唔知頭唔知路走去撐反而會惹嚟反效果
如果係想撐嘅，我地係撐全世界所有支持爭取民主自由同法治嘅人

其實講到尾係要公義。立場上我地要撐加泰，美國政府要保住我地係大勢，唔會因為少少野就放棄香港。如果我地成功同其他國家抗爭者 connect, 可以互相扶持，支共反而更難消滅我地。美國其實唔洗我地擔心，要幫我地嘅我地做咩佢都有辦法幫。我地只要提供理由同時機就得，其實唔洗刻意避免踩少少美國界嘅野，畢竟美國政府唔係大台，無需事事美國優先，咁係本末倒置。